[終局之戰] [東網直播] [三場同時間] 11/10 15:00 港超聯煞科日 即場討論

2020-10-11 15:00 港超聯煞科日
愉園 vs 傑志 旺角大球場
冠忠南區 vs 理文 小西灣運動場
東方龍獅 vs 富力R&F 香港大球場
閉門作賽

東網/我撐本地波fb專頁免費直播
東網直播link：

我撐本地波fb專頁：

奪冠球會將會獲得來屆亞洲賽資格，詳情有待AFC公佈
有關來屆亞洲賽資格可以參考數字球呢一個post

積分榜最終排名計算方法

參賽球隊在積分榜上的最終排名，將按照在賽事中所取得的積分來決定。分數較多者將會排名在積分榜較高位置，分數較少者將會排名在積分榜較低位置。本屆港超聯不設降班。

假如任何兩隊或以上的球隊積分榜中獲得相同分數，有關球隊的排名將按照下列定次序排名：
1. 有關球隊的對賽積分，分數較多者將會排名較前
2. 有關球隊的對賽得失球差，得失球差較佳者將會排名較前
3. 有關球隊的對賽得球，得球較多者將會排名較前

From: 2019/20年度超級聯賽賽事章則

爭標球隊簡介
東方龍獅
現時聯賽排名：1

球隊近況：東方復賽後五戰全勝，在港超聯煞科日得到爭標主導權。東方奪得今屆足總盃冠軍及高級組銀牌冠軍，取得一個亞洲賽席位。東方班底依舊雄厚，在馮慶燁、李家豪、慕沙及陳靜謙他投、胡晉銘借用至飛馬下，收回的鄭璟昊可參戰。兩位新兵鄭子森及唐道碧獲批參賽，翼鋒亞歷斯祖成功提交證明而獲批准註冊，調動選擇仍然不少。由傑志加盟的費蘭度及從理文外借回收的劉學銘，因無法提供解約文件而缺陣。東方前線「三叉戟」盧卡斯、辛祖及艾華頓復賽後仍是球隊進攻核心。

復賽後近況：
2020-09-19 東方龍獅 2 : 1 傑志 港超聯
2020-09-23 冠忠南區 0 : 1 東方龍獅 港超聯
2020-09-28 東方龍獅 2 : 0 富力R&F 足總盃決賽
2020-10-02 東方龍獅 2 : 0 理文 高級組銀牌決賽
2020-10-06 東方龍獅 4 : 0 愉園 港超聯
東方龍獅贏5和0輸0

復賽後球員註冊名單：

傑志
聯賽排名：2

球隊近況：傑志復賽後縱在聯賽敗給東方及遭南區逼和而失去爭標主導權，但擊敗了理文及富力，亦奪得今屆菁英盃冠軍。球隊擁有自家訓練中心，無疑是一大優勢，可更容易配合球員狀態及需求，安排合適的訓練時間。在林恩許及費蘭度兩位主將轉投敵軍，新中鋒加維蘭對「藍鳥」戰力有重大幫助，陣中亦不乏有經驗的球員。球隊早在季初重用個別年青球員，部份已嶄露頭角。傑志在復賽後表現愈來愈好，與陣中年輕球員逐漸上力有莫大關係，其中18歲的港日混血兒陳晉一更成為球隊入球泉源，幾乎每個入球都佔有間接功勞。在對富力一仗，傑志的羅梓駿也射入其職業生涯正式比賽的第一球。

復賽後近況：
2020-09-19 東方龍獅 2 : 1 傑志 港超聯
2020-09-24 傑志 2 : 1 理文 港超聯
2020-09-27 傑志 3 : 1 冠忠南區 菁英盃決賽
2020-10-01 富力R&F 2 : 3 傑志 港超聯
2020-10-04 傑志1 : 1 冠忠南區 港超聯
傑志贏3和1輸1

復賽後球員註冊名單：

富力R&F
現時聯賽排名：3

球隊近況：富力復賽後在聯賽擊敗愉園、理文及賽和南區，但是敗給爭標主要對手傑志。富力在足總盃決賽敗給東方，始終未能打破錦標荒。球員方面，停賽期間富力前線有安古路、利安高及林嘉緯他投，惟進攻火力依舊強勁。中後場球員白鶴、梁諾恆跟艾瑪臣先後離開。足總指，杜度獲批准在復賽中註冊上陣。從佳聯元朗來投的葉嘉宇沒有在復賽中註冊。徐宏傑因屬中港轉會，國際足協已否決其復賽披甲資格。馮慶燁及林恩許無法提交證明，因此無緣復賽。 富力另外3位中堅為老將羅拔圖、謝家強及勞列斯，即使重簽翼衛羅港威，後防人腳仍有限。值得一提的是中場羅拔圖累積五黃要停賽。

復賽後近況：
2020-09-20 富力R&F 2 : 2 冠忠南區 港超聯
2020-09-25 愉園 2 : 5富力R&F 港超聯
2020-09-28 東方龍獅 2 : 0 富力R&F 足總盃決賽
2020-10-01 富力R&F 2 : 3 傑志 港超聯
2020-10-05 理文 0 : 1 富力R&F 港超聯
富力R&F贏2和1輸2

復賽後球員註冊名單：

對賽成積
2018-11-25 富力R&F 1 : 1 東方龍獅 菁英盃分組賽(A組)
2019-01-19 富力R&F 1 : 1 東方龍獅 港超聯
2019-09-14 富力R&F 0 : 4 東方龍獅 港超聯
2019-12-25 富力R&F 3 : 5 東方龍獅 高級組銀牌
2020-09-28 東方龍獅 2 : 0 富力R&F 足總盃決賽
近5場交鋒，東方龍獅贏3和2輸0

此留言 支持東方龍獅
此留言 支持富力R&F

對賽成積
2008-10-04 愉園 1 : 1 傑志 港甲
2009-03-15 傑志 3 : 2 愉園 港甲
2009-09-11 愉園 0 : 4 傑志 港甲
2010-05-09 傑志 6 : 0 愉園 港甲
2019-08-30 傑志 5 : 0 愉園 港超聯
近5場交鋒，愉園贏0和1輸4

此留言 支持愉園
此留言 支持傑志

港足po求解1001

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

富力贏三波

留名睇畜力奪冠

留名

又燈

下季要睇畜力踢亞洲賽

【集合傑志力量】

本屆港超聯賽事尚餘最後一戰，而這一戰亦關乎到聯賽冠軍誰屬。傑志要與東方龍獅及富力R&F爭取冠軍一席，決勝一仗，需要各位傑志球迷集氣！

最後一周港超聯賽事，三場比賽將會同時於星期日下午3時開踢，其中東方龍獅與富力R&F較量，而傑志將會面對愉園。傑志在這一仗必須取勝，才有機會取得冠軍。我們現在希望收集各位傑志球迷的打氣短片，球迷可以自拍一段15秒內的短片，表達你的球隊的支持，在星期六中午12時前把短片以Facebook inbox 或 Instagram Direct Message 給予我們，在賽前製作一條短片，集合傑志力量，迎接球隊本季最後一場比賽！

From: 傑志fb

愉園葉卓文累積五黃，今場對傑志要停賽

Q: Week 10 講波組合有冇得劇透下？
大頭 和哥
邢安邦 七爺
舜文 牛丸
有冇得咁諗？😂

我撐本地波: 一場都估唔中：）

2019/2020 第三屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Blocked Though」

周日煞科 東方傑志富力爭冠 港超將迎「大審判」
記者 黎永淦
2020-10-09

2019至2020球季「中銀人壽香港超級聯賽」周日煞科，目前東方龍獅、傑志及富力R&F仍有奪冠機會，爭標形勢為港超年代最緊湊一次。對上一次出現類似情況，便要數到2004至2005球季的港甲。2005年5月18日，只要打敗傑志即可封王的愉園，最後只能與對方踢成3：3平手；同時間作賽的晨曦以1：0打敗福建後，得以漁人得利，戲劇性後上稱霸。

基於公平原則，香港足總近年都會安排最後一輪聯賽同時異地進行。2013至2014球季的港甲「大審判日」，共有5支球隊捲入降班漩渦，足總破天荒讓4場賽事同時進行。隨着比賽進程，降班隊伍多次出現變化，最終和富大埔在補時階段被橫濱FC（香港）逼和1：1，宣告護級失敗。

至於爭冠形勢出現戲劇性賽果的「大審判日」，則要追溯到2005年。當年愉園在最後一輪只要打敗第3位的傑志即可以封王，不過先被基夫射入12碼而失守，完半場前潘耀焯扳平；下半場基夫完成帽子戲法，愉園66分落後到1：3，其後憑羅倫士及李偉文入球，於76分鐘追平3：3。至於同時間於小西灣運動場作賽的晨曦，則戰至83分鐘才由亞古沙接應朱兆基傳中頂破福建大門，1：0的賽果也將對手踢落乙組。由於愉園未能勝出，最後這記入球亦決定了該季冠軍，並促使晨曦後來當上「四冠王」。

東方龍獅稱霸呼聲最高
現時東方助教羅志焜及傑志助教梁志榮，當年正是晨曦冠軍成員；現任傑志教練朱志光及後衛唐建文當年則効力福建，4人相隔多年再以不同身份參與「大審判日」，相信另有一番感受。

按照現時形勢分析，東方龍獅對富力R&F，以及愉園對傑志，將會共出現9個戰果組合，其中5個組合會令東方龍獅奪冠，因此呼聲也最高；傑志及富力R&F則分別只得2個組合可以封王，機會相對上較渺茫。不過正如幾位教練去仗賽後所言，足球世界什麼事情都可以發生，說不定周日會再重演戲劇性一幕。
From: 文匯報

【延續激情】

記住這份激情，踢好今季最後一場賽事!

We The South!
All For South!

From: 冠忠南區fb

【聯賽最後一仗 爭冠決戰時刻】

今個星期日(10月11日)下午3時正，港超聯最後一輪3場比賽將同時進行，傑志假旺角大球場與愉園上演賽事，這一仗關乎港超聯冠軍誰屬。

傑志在上仗只能與冠忠南區踢成1:1，而東方龍獅及富力R&F則分別取得3分，現時聯賽榜上，東方龍獅以18分排榜首，而傑志及富力R&F則同以17分排第2及3位。最後一輪東方龍獅將對陣富力R&F，如東方龍獅失分及傑志順利勝出，傑志才能後上夺得冠軍，這一仗對陣愉園非勝不可。

傑志上一次與愉園碰頭，要數到上年8月30日的港超聯揭幕戰，當時傑志以5球淨勝這隊升班馬。從開始到終結，兩軍再次在綠茵場上相遇。

From: 傑志fb

👑皇朝再現 東方龍獅第12人召喚！

距離三冠王僅一步之遙
球隊勇奪足總盃及高級組銀牌後
聯賽冠軍最後拼圖靠您打造！

立即重溫或影低您同球隊嘅最感動時刻
將相鋪上此帖文嘅留言位置
Hashtag番 #MyEasternMoment
再Tag埋三位朋友仔一齊參與
即有機會獲得「2019/20東方龍獅訓練球衣」乙件(名額3位)*

*參加次數不限，但同一圖片僅作一次計算；截止時間為港超煞科日(11/10)開賽前；得獎者將於比賽翌日由職球員投票選出；如有任何爭議，東方龍獅保留作出最終決定的權利。

From: 東方龍獅fb

今季收官戰
奮鬥為未來

400多天之前，愉園足球隊史上首個港超球季，以在旺角場對傑志作為開端。往後的日子，我們經歷了職業足球的甜酸苦辣，有戰勝勁旅的歡欣時刻、有勝利幾可到手卻又錯過的遺憾，首季角逐港超即遇上賽事在疫情下暫停，13個月後，我們回到原點，本周日（10月11日）將在旺角再逢傑志，為球隊今季征途寫下句點。

回望去年8月30日之戰，初上港超的我們顯得稚嫩，但是，青春正是年輕球員的本錢，在錯誤中學習、跌倒後咬緊牙關努力前行，每次失敗的經歷，都化為球員成長的養份，正如主教練鮑家耀所說，愉園球員不論體能、比賽意識、位置感都比初戰港超時進步，只要放膽嘗試，就能夠踢一場好波。

港超復賽的五場聯賽，是我們備戰下季一個重要環節，距離新球季開始只餘三星期多，球員們都會保持鬥心，為未來奮鬥。

From: 愉園fb

【加維蘭：我們必須保持正面】

傑志前鋒加維蘭在此役面對前隊友，他有一番特別感受：「感激前球會的照顧，這對我來說是特別的一戰，我與前隊友相處很好，我很開心與他們在賽場上碰頭，這一仗很關鍵，希望這為球隊帶來勝仗及冠軍。我們必須保持正面，因為仍有機會取得聯賽冠軍，最重要是勝取下場賽事。」

From: 傑志fb

又係我港超stat jj 研究咗一輪今次應該有參考價值一啲 歡迎cap圖星期日binc 可以的話我想下季可以每星期update一次咁

From: 清師兄手足

港超．煞科│一文看清爭標和亞洲賽席位形勢 富力縱無冠仍未絕望
2020-10-09 09:00

2019/20年度港超聯經歷13個月的漫長賽季，明日（11日）終迎來煞科日。東方龍獅、傑志跟富力R&F形成「三雄爭霸」之勢，也是港超年代爭標最激烈的一季。三隊力爭成為港超年代最遲登基的聯賽冠軍，最終成績亦決定來屆亞洲賽席位的分配。

自9月19日復賽至今，港超共上演11場聯賽，在短短23日內，榜首位置五度輪替，除原本領先的富力外，東方、理文與傑志亦曾登頂。

然而「黃黑軍團」上輪不敵富力，提早宣告無緣爭標。復賽後坐榜首時間最長的東方（15日），煞科日擁有爭標主導權。

東方擁主導權 衝三冠王只差一步
人腳充裕的東方復賽後5戰全勝，包括在兩項盃賽掄元，更因傑志失分而漁人得利，重拾爭標主導權，現以9戰18分排榜首，以1分領先傑志及富力。若東方明日再挫富力，便無需理會其他賽果，肯定成為三冠王。即使東方戰和，只要傑志未能擊敗愉園，亦可封王。

傑志錯失良機 獲勝才能保住希望
曾經有一個爭冠的機會擺在傑志面前，但「藍鳥」沒有珍惜。

球隊復賽首戰雖以一球飲恨，但連挫理文及富力收服失地。因餘下對手實力較弱，傑志奪冠機會一度高唱入雲，卻竟爆冷被冠忠南區逼和，現得17分排第二，以較佳對賽成績力壓同分的富力。「藍鳥」明日迎戰愉園，必須確保全取3分，再寄望東方失分，才能反壓東方奪冠。

富力必須復仇東方 否則四大皆空
今季豪擲5000萬班費的富力力爭成軍4年來首個錦標，在足總盃決賽失利後，聯賽冠軍成為重中之重。其實富力於港超停擺前高踞榜首，卻因4支球隊退賽而扣掉12分及＋22個得失球差。球隊分別在對南區及傑志時失分，自復賽開始後未曾登頂。

明日一戰再鬥東方，富力有守將羅拔圖停賽，然而若球隊獲勝，加上傑志未能擊敗愉園的話，即可首度問鼎港超寶座。疫情緣故，富力來季主場搬回香港，若要使用兵家必爭之地的旺角大球場，就要確保以聯賽首兩名衝線。

香港最多獲3張亞洲賽入場券 富力或可戰亞協
港超最終成績亦影響下屆亞洲賽席位分配。亞洲足協早前公布2021年亞冠盃最新賽制，按2019年11月「截數」的屬會排名計算，東、西亞前10名的屬會可獲至少1席分組賽席位。香港原排第11錯過直入亞冠資格，但因排第7的朝鮮或不會出戰來年亞洲賽，香港球隊的亞冠分組賽名額或失而復得。

假如朝鮮球隊參與亞洲賽，港超冠軍將奪亞冠外圍賽資格。香港最後能否盡得3張亞洲賽入場券，就視乎港超冠軍能否殺入亞冠分組賽，分配如下：

假如朝鮮球隊未克出席亞洲賽，香港球隊將肯定獲3個亞洲賽席位。港超冠軍將奪亞冠分組賽資格，亞協分組賽與附加賽席位會依次序分予足總盃冠軍、聯賽亞軍或季軍。捧走足總盃的東方至少可獲亞協分組賽入場券，而富力早前已獲亞洲足協確認可代表香港參賽，分配如下：

From: 01體育

【港超聯】一戰便知龍與鳯 煞科日焦點逐個捉
文：麥景智
October 10, 2020

經過3星期的密集式賽事後，2019至2020球季明日（11日）終於迎來煞科日。明日的下午5時，今季港超聯冠軍誰屬便會揭曉。在預備迎接延遲5個月的球季終結前，先讓《體路》和你剖釋一下煞科日的部分焦點。

復賽首日即上演榜首大戰，東方龍獅險勝傑志後升上榜首，但理文隨後又一度做過「一哥」。被壓過的東方在小西灣擊退南區後又重返首位，然而經過兩場盃賽決賽後，傑志在中秋節取得重要3分兼獲爭冠主動權。當時傑志只要在餘下兩場全勝，就不用理會東方及富力的成績重奪失落一年的冠軍。不過「藍鳥」卻失分於菁英盃手下敗將南區之下，將主動權拱手相讓予東方。富力及東方在尾二一週如願取勝，形成東方、傑志及富力「三頭馬車」只差1分之勢，令煞科日其中兩仗每分鐘都有機會影響冠軍誰屬。

由於東方與傑志、傑志與富力的對賽成績足以分出勝負，故此3隊不用靠得失球來決出冠、亞、季位置。東方所處之位置最為簡單，只要擊敗富力就肯定可以重奪聯賽冠軍。但一旦賽和的話，就要視乎傑志能否擊敗愉園。排第3名的富力就先要擊敗東方，再寄望傑志在另一場失分。

神射手
今季聯賽最終只餘6隊角逐，各隊的射手部分入球亦隨著對手退出而被刪除，令現時在聯賽射手榜領先的迪布利及伊高沙托尼入球數仍然是單位數。這兩名富力射手各取得6個入球，當中迪布利只靠對理文及愉園的兩次「帽子戲法」就升上首位。緊隨其後、取得5球的是理文的法國前鋒尼迪利，不過會方早前指他有微傷在身，上仗亦不入大軍名單。富力另一名鋒將基奧雲尼與東方的盧卡斯就落後1球，傑志的加維蘭則只有3球在手，但煞科戰迎戰愉園仍有機會從後趕上。

復賽MVP
雖然今季的香港足球明星選舉已經取消，但仍不妨趁球季完結前點評一下參賽的6隊中的復賽MVP。東方復賽已奪兩個盃賽冠軍，當中巴西鋒將艾華頓在兩場決賽均有入球兼成為MVP，要數隊中最突出球員必定是其中之一。不過中堅基頓整月在後防表現穩定，聯賽及決賽全部都正選上陣，亦是球隊中流砥柱之一。

傑志小將陳晉一自復賽後大爆發，除了助球隊奪得菁英盃冠軍兼個人成為MVP外，球隊復賽後的首6個入球均與他有直接或間接關係。即使是被南區逼和的關鍵一仗，後備上陣的「一仔」在左路亦帶來不少威脅。至於暫排第3的富力方面，中後場球員表現未見突出，前線「三叉戟」中則以迪布利及基奧雲尼較有水準演出，當中前者在前場的竄擾有更大威脅。

失落銀牌的理文隊長顏樂楓在中場掃蕩表現不俗，但最穩定的算是門將袁皓俊。理文近仗遭遇三連敗，但「肥袁」在比賽中多次力挽狂瀾，包括蘇沙的近射、艾華頓的兩次單刀及基奧雲尼的兩個近射等，不過兩次角球失近柱波亦要檢討。至於兩支復賽後未嘗一勝的球隊方面，南區的佐佐木周及愉園的簡嘉亨都有搶鏡演出。

青年球員
由於復賽不設降班，部分球隊都放膽讓更多年青球員上陣，當中以早已表明以小將為主力的愉園，及菁英盃亞軍南區。南區數名U22小將蔡子濤、陳凱柏及鄭進泓等在菁英盃前、不敵東方的聯賽發揮不俗，到決賽雖然落敗而回，但表現仍有目共睹。愉園復賽後每場均以「90尾」、「千禧後」的小將作主力，朱偉鈞、伍家揚及莫漢睿等更先後「開齋」。
From: 體路

三隊都唔想佢地贏
曉明蛇真係班底有限

飛馬回歸元朗 理文重返將軍澳 港超球隊擇場而動
記者 黎永淦
2020-10-10

2019至2020球季「中銀人壽香港超級聯賽」即將煞科，下一季賽事已定於本月24日開鑼。縱使目前仍然受疫情影響，可使用場地都受到限制，不過足總在編定新一季賽程時，仍會以主客制為原則，各隊的主場選擇也隨即曝光。一如香港文匯報6月時的報道，香港飛馬將返回其「出生地」元朗；理文也會重返將軍澳運動場；至於失去內地主場之利的富力R&F，則以旺角場為首選、將軍澳為次選。

足總日前已要求2020至2021球季9支港超球隊提交主場選擇，待聯賽定出最終名次後即可落實。據悉聯賽三甲球隊東方龍獅、傑志及富力R&F，都是以旺角場為首選，由於個別場地最多只可以容納兩支主隊，換言之周日的煞科戰，也會成為各隊的「旺角場爭奪戰」。形勢最不利的富力R&F，也選擇了將軍澳運動場為次選；至於東、傑兩隊的次選則為大球場。假若最終富力R&F得季軍，來季大球場便不會有主場球隊。

周日一役成旺角場爭奪戰
至於復賽6隊餘下3隊，地區球隊冠忠南區將續用香港仔運動場；理文則可以重返一直心儀的將軍澳運動場；愉園則在沒有競爭對手下，順利將主場遷到深水運動場。沒有參加復賽的香港飛馬，早已積極跟元朗區議會合作，新球季將「空降」元朗大球場。飛馬前身天水圍飛馬於2008年成立時，正是以元朗大球場為主場，後來易名太陽飛馬後，才於2013年遷離元朗。同時也有消息指，球會正考慮復用天水圍飛馬隊名參賽。

此外，流浪及升班馬晉峰，則獲分配到斧山道運動場及青衣運動場。至於其餘未有主隊選用的場地，如小西灣運動場、大埔運動場及屯門鄧肇堅運動場等，則會用來安排盃賽。另外，根據球隊建議，來季港超開賽時間，會由現時的下午2時或4時，改為下午3時或下午5時30分；每場換人名額也會由3人增至5人。如無意外，上述所有新安排都會獲得足總接納，不過一切編排仍有待官方公布。
From: 文匯報

[宣傳post] [終局之戰] [東網直播] 11/10 15:00 港超聯煞科日

#疫情下的港超聯

今季賽事變化不定，經歷過唔少困難，現時總算黎到今個賽季最後一日。

聽日就會戰出本季嘅聯賽冠軍！

星期日|下午三點|港超煞科

From: 港超聯fb

【Preview － 冠忠南區 對 理文】

港超聯復賽去到尾聲，冠忠南區明天在煞科戰面對理文，目前落後對手三分，只要全取三分，將會以較佳對賽成績反壓理文，以第四名完成球季。

復賽後五場賽事取得3和2負，冠忠南區教練團在最後一場賽事在踢法上希望作出改變，而領隊貝可泓透露增加進攻元素，力求取得復賽後首場勝利。「教練團整體都滿意球隊過去5場的表現，唯獨未能贏波，成績不是理想，但每位球員都有一定的上陣時間，最重要幾位年青球員帶來驚喜給大家。這場聯賽對雙方都可能是例行公事，但我們都向球員提到必須認真看待，球隊要全力爭勝，並為下季備戰，希望他們在執行戰術上達到教練團的要求。」領隊貝可泓賽前說。

陳港斌上場停賽後，今場可以復出，而球隊沒有任何傷兵情況下，可以以完整陣容爭勝。

From: 冠忠南區fb

今季煞科戰把守最後一關
「翹」OR「米」？好難揀呀﹗

From: 愉園fb

聽日輸埋 星期一quit得

東方龍獅前鋒盧卡斯於本港時間昨晚收到其兄長於巴西逝世的噩耗，本會對此深表哀悼，並對盧卡斯及其家人致以最深切慰問。

球隊是日於港超煞科戰前最後一課操練，特意安排全體職球員默哀一分鐘，希望逝者早日安息。盧卡斯稱會暫時放下傷痛專心備戰，盼以入球及勝仗獻給天上的兄長！
From: 東方龍獅fb

【24 Hours Until Kick-Off】

「秋風蕭瑟，洪波湧起。」
橫跨超過一年的港超聯球季來到最後一仗，這個球季漫長而具挑戰性，不論如何，我們都要面對。為了現在，為了未來，這一戰，只渴望以勝利來完結。

From: 傑志fb

Rip

CLS 港超聯煞科爭冠 - 大奇跡日重臨？
香港講波仔

一眨眼港超聯便來到最後一輪，明天便會誕生今季的港超聯冠軍。東方龍獅、傑志、富力R&F誰能笑到最後？筆者當然要趕在開賽前為大家分析一下了。

上次港超聯戰至煞科才能決出冠軍的球季已經數到2016/2017球季，該季傑志憑辛祖大演帽子戲法以4-1擊敗東方奪冠。今季會是辛祖再次擔任關鍵先生？傑志再次煞科「反Cup」奪冠？抑或是富力上演大奇跡日？大家記得留意明天東網的直播了﹗

From: 東方龍獅fb

湖山、九龍仔、石門、旺角。不論時間、人物、地點，我們都喜愛挑戰這個對手。

本季最後一仗，明天直播見。

From: 愉園fb

𝟮𝟬𝟭𝟵/𝟮𝟬𝟮𝟬 𝗦𝗲𝗮𝘀𝗼𝗻 𝗟𝗮𝘀𝘁 𝗧𝗿𝗮𝗶𝗻𝗶𝗻𝗴

Let's Win Tomorrow

From: 理文fb

【 東方龍獅 vs 富力R&F・Match Preview】

東方龍獅明午（11日）於香港大球場迎接本屆港超聯最後一場賽事，球隊將對陣富力R&F，只要勝出即能重奪冠軍。

總監兼主教練李志堅在此感謝各單位的配合以順利完成復賽，又稱球隊會好好把握這次機會力爭三冠王：「有機會爭三冠王，我當然覺得好開心，希望聽日球員好好享受呢場賽事。喺呢一整年到復賽，無論係球會、職球員、足總抑或球迷，大家都盡全力為復賽付出好多。」

From: 東方龍獅fb

𝗙𝗜𝗡𝗔𝗟 𝗦𝗘𝗦𝗦𝗜𝗢𝗡✅ 𝗚𝗘𝗧 𝗥𝗘𝗔𝗗𝗬 𝗙𝗢𝗥 𝗧𝗢𝗠𝗢𝗥𝗥𝗢𝗪🔵💪🏼

From: 東方龍獅fb

聯賽煞科日挑戰傑志

同一支對手、同一個場地，愉園足球隊首個港超球季的征途，在旺角場對傑志為開始仍以此為結尾，主教練鮑家耀期望周日（10月11日）之戰球員踢一場好波甚至以勝利寫下今季的句號。

愉園今季首場比賽是以0:5不敵傑志，而經過逾13個月後，球員在各方面都有了進步，「鮑Sir」亦預期球隊來仗表現會比上次對傑志時好：「隊型肯定比第一場比賽時好，而經過4場復賽比賽後，球員信心也不錯，我當然希望以勝利為今季作結，但要視乎年輕球員臨場能否發揮練習時的水準，始終小將表現有起伏難免。」

「鮑Sir」稱球隊爭取表現、踢好波是建基於做好防守、把握到入球機會：「球員在練習時表現出的埋門決心不足，比賽時有機會入無法入球，那一切皆是徒然。我相信己隊球員有能力抗衡對手，惟遇上傑志這水平的強隊，球員稍一失神就會失守。」

他舉去仗對東方龍獅的下半場初段為例：「會否是半場時換了兩名球員，全隊未及適應所以很快失球？無論如何，球隊短時間內失兩球，結果大局已定，原本計劃最後15分鐘搏殺也無從施展。」

己隊舊將加維蘭來仗可能「倒戈」，「鮑Sir」深明該球員控球能力強，他說要留意對方的進攻配合：「加維蘭個人能力強，高美斯則具制空權，因此己隊後衛要提防後者如何配合其他傑志球員後上攻門，不能只集中注意一、兩人。」

From: 愉園fb

講波組合：
冠忠南區 vs 理文：Kannas and 奧斯卡
愉園 vs 傑志：「牛丸」陳婉婷 and 「蘇雞」蘇肇朗
東方龍獅 vs 富力R&F：陳肇麒 and 「大頭」

冠忠南區上仗以1比1逼和傑志，化身爭標攔路虎，領隊貝可泓明言今仗踢法會變得進取，將會加入更多進攻元素，令人期待！縱使南區復賽後未曾獲勝，但Calvin對球隊整體演出感滿意，他認為每位球員都獲得足夠上陣時間，而部份球員的表現更令人喜出望外，當中Calvin不忘大讚2位東瀛兵相當專業，指出他們無論在練習抑或比賽上，態度都非常認真，值得一眾年輕球員學習。

2隊都無緣奪冠，今仗表面上雖淪為例行公事，但Calvin仍然未有鬆懈，警惕球員要保持態度認真，全力爭勝：「始終目標係為下季做好準備，球員落到場必須執行戰術，去達到教練要求。」對於今場煞科戰，Calvin表示理文雖然近況同樣欠佳，但對方踢法仔細，加上會不斷嘗試組織攻勢，球員必須要踢得更小心，盡量減少犯錯，進攻方面亦要有進步，才可以成功擊敗理文。

理文復賽前排名第2，但復賽後自首場擊敗榜尾愉園後便無以為繼，各項賽事更錄得3連敗，主教練陳曉明坦言對結果不甘心：「理文今季踢法偏向速度和體力化，但球員在復賽前只有2星期操練時間，體能未完全恢復，加上有部分球員受傷以及停賽，導致戰績下滑。」另外他又表示球員復賽後需要競逐聯賽和銀牌兩項錦標，承受一定壓力，不過上場對富力R＆F已經回復季初出色表現，相信球員遂漸習慣，今仗勢要再接再厲。

理文近2場比賽錄得零入球，「曉明sir」深信首席射手尼迪利缺陣是主要原因，他認為中前場雖然不斷作出配合，無奈技術和決心不夠，很多機會都未能把握，期望一眾進攻球員踢法更加進取和放膽攻門。尼迪利將會繼續缺陣，而翼鋒李康廉上仗亦告受傷，「曉明sir」透露他目前只可以進行輕微訓練，煞科戰能否上陣仍然是未知之數，不過理文邊路球員選擇眾多，包括有基華尼頓、鄭兆均以及小將張憙延，未受太大影響。
From:

今季港超聯冠軍懸念保留至最後，「藍鳥」暫時得17分，以對賽成績優勢力壓同分的富力R&F，位列積分榜次席，今仗傑志除要確保全取3分之餘，還要盼望另一場東方龍獅與富力R&F的對決和局收場，才能繼2018/19賽季之後再度問鼎聯賽冠軍。傑志上仗最後時刻遭冠忠南區逼和1比1，爭冠形勢由主動變被動，但主教練朱志光認為上場戰果，不會對球隊造成影響：「足球比賽一場還一場，上一場雖然失分，但係唔會影響球員嘅鬥志，我都同佢哋做咗心理輔導，要理解足球場上即使盡咗力，都未必攞到最想攞嘅嘢。」

傑志主力門將王振鵬上仗對冠忠南區一役，下半場一度因傷退下火線，可幸情況無大礙，「朱Sir」亦大派「定心丸」，表示「阿鵬」煞科戰對愉園可隨時候命，對傑志而言絕對是利好消息。疫情底下，港超聯復賽在經歷一波三折之後，終於來到尾聲，「朱Sir」亦對傑志球員在特殊情況下，所作出的付出和犧牲表示肯定：「坦白講，係咁短嘅補賽期，同埋一個咁濃縮嘅備戰期準備復賽，我都未曾試過，但整體嚟講我哋都係滿意嘅。」

復賽期間，首季征戰港超的「快活谷」，經常被看低一線，但愉園眾將復賽期間的表現，依然令人留下深刻印象，包括曾經兩次洞穿港超豪門大軍富力R&F的後防，及以1比1逼和冠忠南區，搶得復賽第1分。今仗「快活谷」有中堅葉卓文因累積黃牌數需要停賽，更要面對加維蘭倒戈相向，雖然對手傑志作為爭冠分子實力超班，但主教練鮑家耀未有撇除搶分的可能性：「都係先做好自己，球隊喺復賽嘅每一場都係由呢個目標出發，如果打得出應有表現，或者可以左右聯賽冠軍。」

「快活谷」於港超復賽以年輕球員擔大旗，讓一班小將有充分機會適應頂級聯賽，顯然「鮑Sir」已經將目光放至備戰下季征途：「呢幾場比賽對球隊好有益處，好多本地年輕球員得到比原本更多嘅實戰時間，去提升自己，好似伍家揚、潘沛軒、簡嘉亨，表現都係有所進步。」還有不足一個月的時間，下季征途即將展開，「鮑Sir」認為港超復賽屬愉園的磨合期，希望隨着外援球員的加入，球隊下季表現能有進一步提升。
From:

3場最矚目一戰，當然是東方龍獅在香港大球場迎戰富力R&F。今季聯賽冠軍誰屬，要視乎兩場同時進行的比賽賽果，這不禁令人想起7年前的「港甲審判日」。作為當年帶領橫濱FC(香港)逃離降班命運的教頭，現任東方龍獅總監兼主教練李志堅坦言永不忘記那場比賽，但他認為今昔性質不同，相比之下當年賽前的心情較為沉重。此戰前東方連贏兩項盃賽，「堅Sir」認為勝利無疑為球隊打下強心針：「兩個冠軍相信係減咗壓，但我覺得係場場計，聽日場波大家都想贏，當然我哋絕對有信心。」

富力R&F陣中有不少包括伊高沙托尼、方栢倫等「堅Sir」舊部，他表示熟悉對手的球員，但同時富力主帥楊正光亦曾帶領東方，雙方並無優勢，他反而將焦點放在場外因素上：「由衷多謝球迷，佢哋當然可以喺屋企舒服睇波，但都選擇攀山涉水支持我哋，希望唔好辜負佢哋，盡力打好佢。」東方龍獅賽前一天公布，射手盧卡斯之兄長逝世的消息，是日操練球隊為其默哀，盧卡斯稱會暫時放下喪兄之痛備戰，冀將勝仗送給天上的兄長。

富力R&F的形勢則較為被動，要奪冠除今場要贏東方之外，還需寄望傑志失分。主教練楊正光坦言自月初負傑志後，本以為爭標無望，但現竟存一絲希望，他和球員皆會以全力爭勝的心態應戰。今場後衞羅拔圖5黃停賽無緣倒戈，但守將謝家強則解禁復出，而兩位射手伊高沙托尼和迪布利則要為競逐聯賽「神射手」獎項而努力。

今季雙方對碰，富力3戰皆北兼狂失11球，「光Sir」再次強調對方的「空襲」是殺着：「好多時佢哋都靠角球打開紀錄，所以我哋要喺防守死球上有改善先有機會爭勝。」值得一提，東方後衞基頓近3仗對富力均以頭槌入波，足以媲美富力「頭槌王」杜度的頂上功夫，相信二人今戰定有一番鬥法。此外，翼鋒林樂勤復賽後頻頻交出好表現，「光Sir」稱此子復出後未達最佳狀態，但仍能在適當時候挺身而出，並希望他在今場發揮更好。
From:

近來多次起用年輕球員嘅朱sir表示會繼續對佢哋投信心一票。「始終黎緊傑志都係會用呢一班年輕球員去接班，亦都係球會黎緊嘅方向，起碼我係決賽嘅時候都會將啲年青球員放出嚟，如果我冇信心嘅話就唔會咁做。呢班年輕球員其實都陪伴咗我好多年，我對佢哋梗係充滿信心，相對嚟講其實佢哋對我都好有信心。」

現時傑志爭標機會被動 ，上場被冠忠南區逼和後，隊長相信球隊能夠重拾信心。「我相信喺傑志入面好多球員都非常之有經驗，球隊喺逆境之下點樣去搵返自信同埋狀態去比賽，我相信對傑志嚟講冇問題。」而提到奪冠機會，佢就話:「足球入面其實仲有好多可能性啦，我哋最重要都係做好自己，其他嘅嘢就要睇運。」
From: 港超聯fb

鮑sir希望球隊轉專注自己球隊，踢出自己風格。「我哋會踢返自己原有嘅陣式，唔會去理會邊隊爭冠軍，最主要都係要俾到年輕球員嘅經驗。」

鮑家耀認為隊中年輕人雖有進步，但其實係未面對到真正考驗，暫時都只係冇壓力下比賽「佢哋喺呢幾場波入面嘅表現進步咗，但係呢幾場都係冇壓力嘅比賽，但係將來嘅比賽每一場都要攞分、希望佢哋可以喺而家呢個時候攞到多啲經驗，喺有壓力嘅比賽下都可以踢得好，咁先係真正嘅進步喇。而且新球季會有外援加入，希望佢哋可以有良性競爭。」

鍾偉豪首先多謝咁多位投票選佢做最佳撲救。「當然好開心， 要多謝支持我投票俾我既人，我會繼續努力，每場波都盡力阻止對方入波。」

近幾場都有精彩撲救嘅佢有信心可以阻擋對手入波。「以呢幾場既表現，我有信心阻擋對手入波，不過我覺得大家盡力踢好呢場波就可以。」
From: 港超聯fb

堅sir近年對住富力往往都可以拎到佳績，問到佢會唔會認為自己係剋住對手，堅sir表示:「我諗就唔會有剋星呢一樣嘢嘅，對於雙方嚟講大家都係一個競爭對手，球員自己對於一啲競爭對手嘅時候都會更加落力，所以都係球員表現得好。」

東方龍獅距離聯賽不遠，好大機會可以做到港超三冠王，堅sir認為最重要都係專注為球會做到最好:「三冠王就當然係好啦，但係現時最重要都係專注為球會做到最好。」

提到短時間內拎到兩個冠軍同MVP、艾華頓都表現得相當開心:「我自己覺得好開心，因為之前嗰兩隻杯都對我哋嚟講好重要，但係我哋係星期日仲有一場好緊要嘅聯賽賽事，所以我哋每一個喺今日嘅訓練都做到最好，希望可以做到三冠王。」

「星期日場比賽嘅當然好重要，因為今次係我第一次有機會可以贏到聯賽冠軍，我相信經過今日嘅訓練之後，大家都準備好去比賽，只要大家喺星期日場比賽可以盡力發揮，我覺得東方自然可以拎到冠軍。」
From: 港超聯fb

帶給住一隊龐大班費嘅足球隊，楊正光表示:「壓力一定大，始終職業球隊首要一定要成績，無論之前你嘅表現係點都好。」

而今季往積黎睇，富力而對住東方時都比較輸蝕，光sir就要球隊針對對手嘅角球攻勢做好防守、先有機會取勝。「始終每場比賽都有不同因素存在，自己只能做好賽前準備，我哋一定要做好防守角球，因為近幾場對方都係進攻角球打開紀錄，所以大家一定要改善呢一點，先有機會勝出。」

隊中主力之一伊高沙托尼認為無論對手係邊個都一樣，要專注自己點樣踢出好結果:「我哋會專注喺點樣可以喺比賽踢出好嘅賽果，而唔會去考慮太多對手嘅情況。」

佢暫時同隊友廸布利並列聯賽射手榜首位，但呢位巴西中場都冇諗太多，再次強調必須以做好自己為優先:「我唔會花太多時間去考慮我自己做唔做到神射手，因為呢個係要做好自己，先會出現嘅好結果。」
From: 港超聯fb

東vs畜
1.61 4.0 4.0
愉vs傑
17 11 1.06
藍vs理
2.55 4.0 2.2

港超冠軍賠率（純屬虛構，並非來自任何博彩公司）
東 傑 畜
1.54 2.34 29

29

畜力球迷：畜力今日贏三波

From: 01體育

又bin 好upset架

傑志在港甲及港超都拿過冠軍，但主力老化兼被人挖角，2019/20季度是重組期。

葉鴻輝在東方踢到第6季，今季有機會再捧聯賽冠軍獎盃。

快樂日子不常有，好好珍惜。

From: 體記隨筆

From: 愉園fb

賽事焦點：得辛祖，得天下？

過去三季，辛祖效力的球會都取得聯賽冠軍。今屆轉投東方的辛祖若然能協助球會取得冠軍，將連續三年帶領三支不同球會取得冠軍的球員。

17/18 最後一輪對東方的關鍵一戰，上演帽子戲法，協助傑志4：1擊敗對手取得冠軍

18/19 最後一輪作客富力踢聯賽爭奪戰，末段連入2球，反勝富力2：1，協助大埔歷史性取得冠軍。

From: Come! Hong Kong Football

【Matchday － 冠忠南區 對 理文】

三時正東網直播見🖥

From: 冠忠南區fb

東方傑志富力 港超煞科爭霸
記者：余瑋

今季港超是歷來最長的一個球季，由開鑼至今橫跨409天，東方龍獅、傑志及富力R&F三頭馬車鬥到最後，今午3時煞科日既為漫長球季寫上句號，也成為港超爭冠的「審判日」。東方終結3季無冠後，爭取再挫勁敵富力，一搔26年之癢再成三冠王；傑志則要寄望兩強相爭漁人得利，才能重奪聯賽盟主寶座。

東方爭3冠壓軸鬥富力 堅sir盼球員堅持
港超復賽後爭標形勢連番變化，原本榜首的富力接連失分，加上傑志上輪遭逼和，造就復賽後全勝的東方後來居上，現以1分領先兩隊，只要今午在香港大球場擊敗富力，將相隔3季重奪聯賽冠軍，兼繼1993/94年球季再成三冠王。

葉鴻輝放下煞科失冠往事
7年前，頂級聯賽仍稱港甲，煞科日被稱為「大審判日」，5隊有降班機會。當年執教橫濱FC香港的李志堅，從煞科護級來到東方爭冠，他稱從三強奪冠可能性、主導權及壓力都在東方，但稱：「已有兩項獎盃在手，亦已達季前目標取得下季亞洲賽資格，為球員提升不少信心和減壓。」他稱，疫情下曾懷疑能否完成球季，感恩最終可續比賽，並感激球會支持、球員專注備戰，亦為球迷攀山爬欄打氣感動：「很高興大家都堅持下去，球員目前爭勝心強，希望最終會有好結果。」

東方於2016/17球季煞科生死戰，大敗予傑志失冠，門將葉鴻輝稱舊事已成過去，展望將來才重要：「這場比賽才是我們現在要面對的事。」

富力封王需擊敗東方，還要寄望另邊廂的傑志對愉園失分，主教練楊正光稱會以平常心應戰：「這段時間賽程密，各隊準備對手資料已瞭若指掌，但球員會續搏盡。」他續道，東方有不少「頂得之人」，球隊要贏必須先做好死球防守。

傑志衝冠兼爭入亞洲賽 鬥愉園不容有失
由港超開鑼戰到收官戰，傑志兩仗對手都是愉園。「藍鳥」上仗被冠忠南區逼和痛失兩分，將聯賽爭冠主導權讓予東方龍獅，今午在旺角大球場要全取3分之餘，同時寄望東方對富力失分，才有機會相隔一季重奪冠軍。

主帥朱志光:奪冠與否已達標
傑志今季表現起伏，由波斯尼亞籍名宿施利斯高域執教，但上半季成績欠佳，高級組銀牌及足總盃先後出局，最終在今年3月易帥，功勳教頭朱志光再接掌。疫情下，該隊還有前助教盧比度確診新冠病毒，70名職球員事後接受檢測悉數呈陰性。復賽後「藍鳥」憑小將贏得菁英盃，惟季中起有盧卡斯、費蘭度及林恩許等主力離隊，影響復賽兵源調動。

朱志光承認以復賽前形勢，傑志不可能戰至在煞科日，仍有爭冠機會：「若最後一場以勝仗完季，成績是達標的，是否最好難判斷，但相比復賽前預算，已經有交代。」若東方奪冠，聯賽亞軍將仍可獲亞洲賽資格，對於傑志或富力而言，還要為下季選擇旺角場為主場取得優勢。傑志於2016/17球季煞科戰大勝東方後上奪冠，今仗面對榜尾的愉園，隊長黃洋稱一定不可輕敵，必須全力以赴，並感謝堅持完成球季的6隊。

餘下一場煞科戰，為冠忠南區在小西灣運動場對理文。南區復賽後5仗未開齋，今仗若取首勝將可反壓對手，以第4名完季。
From: 明報

南區 理文之戰或決出華人神射手
記者 黎永淦
2020-10-11

不要以為聯賽爭冠無望、排名又不能影響新賽季主場選擇，便認定今午於小西灣運動場進行的冠忠南區鬥理文一役會成例行公事，兩隊主將夏志明或顏樂楓今天只要再有入球，便極可能成為聯賽華人神射手。

由於各項盃賽都設有射手獎，足總會將聯賽入球數字另外計算，並依照往常慣例設有聯賽金靴獎。受疫情影響，今季部分已進行的球賽成績被取消，入球也告作廢，因此今季入球數字銳減。按現時足總紀錄，七除八扣之後，富力R&F的迪布利及伊高沙托尼同以6球佔據榜首，基奧雲尼、盧卡斯及已離開冠忠南區的查維斯則攻入4球。考慮到東方龍獅與富力R&F兩強相遇，未必會出現大量入球，已有3個入球的加維蘭，如能在對愉園之戰攻入3球或以上，也有機會問鼎聯賽金靴。

若只計算本地華將的成績，則有點出人意表。冠忠南區前鋒夏志明、理文隊長顏樂楓及東方龍獅翼鋒鍾偉強，同以2個入球，成為聯賽入球最多的本土球員。夏志明與顏樂楓的正面交鋒，也為今天冠忠南區對理文的例行公事增添另一分期待。
From: 文匯報

1545 準時睇港實測

港實測好睇過藍區啲波

光頭

子彈唔通儲氣到今場入波

雖然今日南區對理文賽事同爭標無關，但南區取勝都可以喺聯賽榜超越理文，而南區隊長積施利都有信心擊敗對手。「我覺得我哋同理文相當接近，我哋而家喺一個過度期內，教練團同球員方面都有唔少改變，我哋都仲係學習緊新嘅體系，而大家都有好好嘅進展，可能大家會因為我哋創造嘅機會唔多而覺得我哋係較弱一方，但我對我哋嘅踢法有信心，期待喺星期日取勝。」

多場擔任隊長嘅佢，認為自己都只係隊中一員，只會考慮點樣幫助球隊。「可以俾教練團信任成為隊長感覺好好，但我哋球隊入面冇話邊個球員好突出，做隊長都唔代表太多野，只係我比較有經驗同埋年長，可以帶領一隊有眾多年輕球員嘅隊伍。其實大家喺球隊入面都係平等，會喺今季同來季都一齊作戰，作為隊長就希望可以盡能力協助成個團隊。」
From: 港超聯ig

電腦分析
東方封王 51%
傑志封王38%
畜力封王7%

電腦分析 (傑總version)
東方封王 50%
傑志封王 50%

#港超煞科 | 三場同步 | 下午三點

From: 港超聯fb

舜文和哥都唔請

東網縮皮到

支持和波，傑志後上封皇

舜文講嗰幾場真係好高汁
不過呀7都講得唔差

一日未完場咩都有可能

東方 vs 畜力
1.91 4.00 3.10
-0.5 2.00 1.80
3球 1.80 2.00

愉園 vs 傑志
17.00 11.00 1.06
+3.25 1.93 1.88
4.25球 1.85 1.95

南區 vs 理文
2.88 4.00 2.00
+0.25 1.95 1.85
2.75球 1.80 2.00

東 傑 畜
1.77⬆️ 2.0🔽 22🔽

準備出門口

Me too

到左Denmark 了

近排足總啲相真係影得好靚

完場之後記得去投選心目中嘅金草莓11人

牙廷今日似有得出 最少後備 見佢ig story影佢件波衫

希望有啦 牙廷真係值得多啲上陣機會

From: 梁守志fb

何廢老 （私怨撚）

From: 傑志ig

piu kei

有返正選係咪應該值得開心

培基正選 Kidchild大鑊了

終於有牙廷份

其實係我
一腳射死畜再攞華人神射手

6球做聯賽神射手

取消咗咁多場，6球正常啦

cut晒退賽球隊 退賽果D多數中下游 俾人數果D隊冇左 又得返10場 得惻園叫弱D 其實6球好唔錯

邊個富哥？

From: 我撐本地波

傑志正選陣容：
1. 王振鵬 Wang Zhenpeng
4. 李毅凱 Li Ngai Hoi
5. 艾里奧 Helio Goncalves
6. 朴俊炯 Park Jun Heong
10. 基爾頓 Cleiton Velasques
18. 高美斯 Nikola Komazec
19. 黃洋 Huang Yang�
28. 鄭展龍 Cheng Chin Lung
29. 加維蘭 Manu Gavilan
31. 羅梓駿 Law Tsz Chun
95. 陳晉一 Chan Shinichi

後備名單：
郭劍橋．丹尼．安永佳．蘇沙．何振廷．唐建文．史雲斯頓

冇扣除退賽成績既射手榜排名

球霸凱打左閘

3中堅？

29 謝德謙 [GK]
4 川瀨浩太
7 史提芬
8 劉浩霖
11 佐佐木周
12 許宏鋒
14 夏志明
18 積施利 [C]
20 比圖
26 陳凱柏
34 陳港斌

1 蔡子濤 [GK]
6 列文
13 陳廣豪
16 陳肇鈞
21 叢振洪
22 鄭進泓
30 黃獻中

Sor, 3中堅先啱

[GK] 袁皓俊 88
[C] 佐迪 8
亞哥斯達 10
鄭兆均 11
顏樂楓 16
賓希路 21
黃俊皓 26
余沛康 29
談樂軒 66
沙普夫 77
基華尼頓 91

[GK] 陳嘉豪 28
余煒廉 5
張憙延 17
黃炎堃 18
陳衍光 27
中村祐人 44
梁嘉恆 92

見到基爾頓就唔開胃

有龍仔

傑志陣中唯一復賽後場場都正選

應該係咁
1
31 5 4 95
6 19
10
29 28 18

18打左邊

定係
5 6 4
31 10 19 95
28
18 19

迪高後備

東方痛失聯賽冠軍

1 周煜辰 [GK]
7 林志堅
8 廸布利
12 盧均宜 [C]
14 方栢倫
18 伊高沙托尼
20 林柱機
22 基奧雲尼
27 林樂勤
30 謝家强
33 杜度

94 謝家榮 [GK]
5 勞烈斯
16 林衍廷
17 古拿
32 袁振昇
77 麥富城

東網/我撐本地波fb專頁免費直播
東網直播link：

我撐本地波fb專頁：

講波組合：
東方龍獅 vs 富力R&F：陳肇麒 and 「大頭」
愉園 vs 傑志：「牛丸」陳婉婷 and 「蘇雞」蘇肇朗
冠忠南區 vs 理文：Kannas and 奧斯卡

又出雞而鈍。。。同埋點解蘇沙係後備，反而出9美斯

傑仔肯定唔想贏啦

葉鴻輝
翟廷峯 艾華度 基頓 黃梓浩
利馬 梁振邦
李嘉耀 辛祖 艾華頓
盧卡斯

基奧雲尼
伊高沙托尼 廸布利 林志堅
林柱機 盧均宜
方栢倫 謝家强 杜度 林樂勤
周煜辰

睇陣唔樂觀

原來第一張係胡恩晴

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1 : 林迺基
助理裁判員2 : 邱梓洋
後備裁判員 : 吳超覺

傑志個陣真係睇唔透

菊花後備都冇

會唔會嘉耀踢防中，辛祖左邊，艾華頓右邊，利馬踢攻中

應該未傷好

估343
龍仔掛名翼鋒
同加維蘭都係收返入中間踢多

嘉耀防中唔會咁冒險掛，中場已經冇左迪高

點會係林樂勤打右閘

奧斯卡好靚仔

你排，我亂黎，呢排少睇

助理處長竟然冇得吹

嘉耀活力大過利馬

基奧雲尼 迪布利
伊高 林柱機 林志堅 Jordan
柏撚 家蛋 杜度 盧12

應該係咁

AV堅好波
支持AV堅

🇨🇳 🇪🇸 🇳🇿 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇵🇭

🇨🇳
🇭🇰 🇧🇷 🇰🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇨🇳 🇯🇵
🇭🇰 🇪🇸 🇷🇸
🐣 VS 🍢
🇭🇰
🇵🇰 🇲🇴 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇦🇺

oncc斷咗直播

謝德謙
陳港斌 川瀨浩太 比圖 陳凱柏
積施利 劉浩霖 許宏鋒
夏志明 佐佐木周 史提芬

vs

佐迪
基華尼頓 亞哥斯達 鄭兆均
顏樂楓 談樂軒
余沛康 沙普夫 賓希路 黃俊皓
袁皓俊

東畜請攬炒

愉園逞強

屠俊翹
潘沛軒 黃浩然 盧斯安奴 翁煦濤
袁世傑 林毅東 黎培基 黃智康 簡嘉亨
朱偉鈞

vs

加維蘭 高美斯 鄭展龍
陳晉一 黃洋 基爾頓 羅梓駿
李毅凱 艾里奧 朴俊炯
王振鵬

今日將會係香港足球最黑暗嘅一日

東方傑志同富力點先拎冠？

謝謝

🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇹🇼 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰
🇧🇷 🇧🇷 🇧🇷
🇧🇷
🐶 VS 🐶
🇧🇷 🇧🇷 🇨🇮
🇨🇦 🇭🇰 🇩🇪
🇭🇰 🇧🇷 🇮🇪 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰 🇲🇽 🇭🇰 🇧🇫 🇭🇰 🇭🇰 🇦🇷

牙廷真係好好波

Lucas哥哥剛剛去世

大家係咪都係聽緊柒哥旁述？

牙屠正選

開住傑果場但主要睇東方是常識吧

識聽一定聽大頭

Why not both

藍衫好似係李文恩，走咗去大球場

Sor
今日要撐一次蓄

富力逞強 東方三冠夢碎

支持畜力

ABC
Anyone but ChukLik

理文1比0

WTF

秒goal

true?

true
Jordi goal

咁快, 一禁過 01:59 已經 1:0

傑志三中堅

理文

富力求和

理文2比0

今日lag到嘔

7哥講野都算幾流利下

中

把聲好J?

Sor 打錯

kannas好丁D

雞而鈍個射門

東方守到好後

永遠都不了

港超po都有報假

今日d鏡頭亂撚到

自膠 睇咗慢鏡

邊邊封皇都可以比佛山球迷霸曬D位，梗係大家一齊揸流攤扼殺傑志最後機會

一貫作風

黃梓浩踢乜撚野

東方死守肯定出事

真係要睇5爺自己生唔生性

屌你老母垃王一早比啦

辰哥

唔係李ky入左

艾華頓決左慢左

三場開曬
理文嗰場飄撚到眼都花
另外兩場都還可以

支那仔差d派膠

屌你老母艾華頓

見到lky唔想俾

雞爾鈍廢撚到

正常表現

睇咁撚耐比球醫院波

ky被垃王爆到pk

侏儒俾艾華頓硬爆

老棍二is a joke

龍

唔出迪高出利馬……

龍仔好勁

要斬角球嘛...

💩 💩 💩 💩 💩 💩 💩

💩
💩 💩 💩 💩
💩
💩 💩 💩 💩
💩

💩 VS 🐝

🇪🇸
🇧🇷 🇦🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇺🇦
🇭🇰 🇵🇹 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇲🇴 🇯🇵

搵返說明書未

雞耳鈍踢愉園都嫌佢廢

不嬲都有
但係唔出佢

朱蛇：基爾頓is the best

仲以為入

DLLM基爾頓 走啦

富力差啲1-0，東方今日高波麻麻

杜度係蓄力勁咗

東方唔贏傑志自己都唔知贏唔贏到

艾華頓撚到富力右路癲

好波均仔同牙謙

Dllm點解會出雞爾頓
點撚樣贏呀

睇一仔
半年內由F7FC變成1FC

富力拎冠

讓夠3球 定啲嚟啦

Jordi告別戰

大頭：今日係佐迪掛靴戰

大頭：今場係佐迪嘅掛靴戰，之後會留喺球隊做助教

國仇未報佐迪老

佐迪掛靴
今場告別戰

理文幾好，俾佢做助教

龍仔比得幾靚

愉園護空龍

龍仔美斯上身

差啲入

屌你龍仔痴撚線

呀7: 方栢倫嘅絕招係搏罰球

屌
咁都唔入

龍好撚正

龍仔

一個過三個

傑快啲趁龍仔喺度入球波先啦

龍仔是無辜的
牙廷：

廢屠呢個位洗撚出

馬後炮高美斯可以射好啲

南區 and 愉園water break

東方water break

今日天氣唔算熱都飲水時間..

Water break，富力個勢好啲

對面身型差唔多
唔係應該

當初足總應承咗每場都有

規例係咁

中國輝關鍵托出傳中

牙輝

畜力要贏了

條友黑氣石嚟

有冇人睇理文爛區

老棍賤到

比牌盧狗啦

啲解圍搞笑架喎

Av堅肯定諗緊點樣靠前邊啲鬼佬入咗一球之後換啲人出嚟死守到完場

老棍二又抽水，大頭仲幫佢講好說話，食屎啦

聽Kennis

𠍇志渣到

東方又要靠艾華頓屈機

老友鬼鬼
反而牙七算中肯啲

以為牙菊得罪施帥
原來朱屎都唔用

艾華頓今日過份上腳

肥馬

伊高碌咗幾多個圈

wa

東方條中場hold唔到波

高美斯真係

畜力遲早入

睇緊

畜刀似要奪冠
傑志好撚廢
東方應該輸

富力差d入

支持富力

富力柱邊，守死球好差

居然上熱門。

ps.返工冇得拎電話長睇，睇google比數通知。

富力頭鎚又中

冇睇隔離果場，魚丸控球率7成？

畜力今日好勁....

屌你Dudu仲係咁勁

其實傑志都算順，係埋門果下難攪

淨低十幾分鐘東方如果唔輸都算偷笑，入更衣室再慢慢諗

撳住屌

東方真係唔啱踢大球場

即討易上嘅

Dllm 傑志入到波未

龍仔好撚勁

龍仔好fit

屌你啦基奧雲尼

Cls messilung

朱蛇：太早入畜力會冇心踢

三場好悶

燈

點解之前一直出雞爾頓唔出龍
真係諗唔明

1:0

加維蘭1:0

kit 1:0

傑入波

又打真波？

加維蘭

你又想燈呀？

傑1:0

傑志1:0

入到

傑志1比0

畜力

👌🏻

廢屠咁都輸

Goall

廢屠

堅蛇力爭0-0完場

傑志加維蘭1-0

屌 燈到

個場咁曬 點救

救港

冇改錯名 乜撚野翹叔 叫返廢屠算啦

For the good of HK

栗米：我做錯咗咩 點解無正選

多風光的海島 一秒變廢土

係咪傑志冠 畜力就無亞冠踢？

咁畜力會唔會專登輸波

都一鳩樣唔掂

7爺串到

七爺：好少煞科爭冠，通常一早贏咗

上場都有神救嘅

東方/傑志冠 畜力都無亞冠踢

曾到西甲球會雷加利斯跟操

咁廢土一樣有
但粟米又角球直入又窄角度罰球入 點幫得落

好串

no pen

(自費）

東方好大機會有人紅牌

牛丸講波幾好 言之有物 幫到觀眾理解場波

？？？

冠軍個杯係邊個場

球證on9

On9回傳

屌你班友
燈到廢屠神救

佢嗰陣講學界俾人鬧

蘇雞都進步咗

廢屠幫到盡

係紅隧，邊隊贏就車過去

好過聽大頭同桂神

愉園今日已護咗兩球空門

何煒昇不嬲幫畜力

你贏

把聲難聽係原罪

等我去搵下先

廸布利快撚啲斷腳啦

你老味廢土睇住黃智康後面有人都照比

死全族啦 屌佢老母

港超球證得譚蛇最正氣

支那晨上半場完全唔洗接波

陳七啲笑聲好好聽

真

愉園教練爆粗嚇親旁述

souza in

Souza in

有球李嘉耀射埋去拍返出中間

庾建峯足總盃決賽都出色

Av堅訓醒未

陰公高美斯

牙輝靚救

嘩，又差啲1-0

輝靚救

港甲個陣已經亂吹啦
何煒昇～屌你老母～何煒昇～屌你老母～
比球迷屌撚到

理文打交？

睇左一排, 估唔到陳7講波幾好

傑志領先

頂到入更衣室再講

輝平時好斯文

藍區rc

大頭：牙輝平時好斯文

堅蛇100%波 驚閪

DLLM

水彈

James

點解柳記助理署長會做第四球證？

球證

林鄭：

南區子彈拎紅

白面光終於蠃到av堅

電腦分析
傑志封王55%
東方封方36%
畜力封王 9%

子彈JM9

無睇一排, 港超D波又妹左.
PS: 睇緊東方果場

HT
東方 0-0 畜力
藍區（打少個）0-1 理文
愉園 0-1 傑志

同時睇緊3場

快啲出和團仔

應該真係得. 個節奏都應該仲跟到無MISS到野

堅蛇嘅戰術係咪放直線俾前面三個, 叫佢地自己搞掂

Same

東畜嗰場悶到暈

東 傑 畜
2.52⬆️ 1.49⬇️ 24⬆️

港實測>>>>>>藍區啲波

James批爭紅左，但東網冇近鏡

呢啲冇得賺 署長只求釋放生活上的壓力

一路以來都係

子彈越季波監

黎黎去去都係嗰兩條片 睇到熟曬

爭議性場面唔會replay

james點紅

平時屌得犯人多，想係球場俾球迷屌老母去平衡返個心理

現場就係
直播一般會有replay

暫時 kidchild 冠

你講緊黑警文？

啲IQ題太易了

剩係見到佢同佐迪嘈

高美斯扭唔到、爆唔起，仲要一招牌左腳都冇埋

離開南華後已經好普通

高美斯係咪唔收人工
咁撚樣都仲有得踢

咁快出牙蛋

牙強來了

鍾偉強

鍾偉強（後備換入）

雞得

大鳩頭同柒爺真係搞笑
又話唔講另外果場波嘅比數
但又話果邊開左紀錄

大鳩頭最鐘意維穩

又係光頭中頭獎

對住角球旗踢

別高興 別以為叫辛祖

方小肥有戴口罩
叻仔

咁事實係冇講確實比數喎，淨係講咗唔係0-0啫

維穩唔夠pptv來
一衝突就轉wide shot

支那辰終於有波接

2個場都有盃

即係真果隻仲喺腳腫個夾萬冇攞出黎啦

照去啦屌 一訓就踢出界

踢得咁靚嗌乜鬼嘢，紅牌晒富力後備席班人啦

LYH

走件講匪語嘅出嚟嘈亂巴閉

鄰國就咪講啦 要跟黨走
大鳩頭自動波自我審查個下on9

龍派牌真係有料

原來舜文今日同林喂喂打機

牙強搏犯規

大頭話人唔識踢波

傻仔

艾華頓真係好鍾意掟人

理文出馬交恆

Thank you Uncle Jordi

Goodbye and thank you uncle Jordi

好想問老棍二有無資格拎冠軍

東方差啲

屌

又差啲

蘇沙入多一步就十二碼

同一球黎

唔好燈啦 雖然有傑志守尾門

一仔罰球中楣

一仔都勁左幾撚多

一仔罰球中柱

又運

一哥罰球中楣

一仔cls

一哥係咪食撚咗春藥

2球

東狗憑咩讓半一

杜度黃牌

入㗎喇

紅啦dllm

大頭：唔好睇慢鏡住
跟住睇咗慢鏡

大頭：唔睇慢鏡住，睇埋個罰球先
結果都係播咗慢鏡，維穩失敗

飛機

垃王

右腳

On9

屌你叉燒飛機

屌你老母戰犯愛華頓

個波有冇出到去條馬路度？

垃圾堅抵啦

傑2粒冇lu

垃圾到, AV堅收皮啦

妹祖會唔會又做王

2:0
souza

蘇沙

讓3球3球半

勁

傑靚反擊

圍攻不成東方就會失

又關一哥事

個反擊幾靚

東傑之爭

要望畜力贏波

一仔好波

驚閪咩佢條食屎狗 屌佢老母趁早收山啦

Av堅失冠瘋狂慶祝區

堅堅:為傑志而戰

一仔分邊靚

一仔 加維蘭 蘇沙

點樣睇晒兩場

傑志CHAMP了

原來依家走地富力仲熱過東方

2-0啦換牙廷入黎啦

東 傑 畜
3.04 1.31 59

屌你靜啦

sandro推球證

理文2-0

永續朱志光

今次真係理文2比0

抵啦 林狗堅

靜啦

理文靚波

均仔靚交

3粒

souza 3:0

傑志3比0

4球4球半

富力踼得仲急過東方

勁BAN

變左souza fc

3:0

龍仔俾得靚

支持畜力打和

龍assist

點解今場先出龍

AV堅踢到咁入閪到波咩屌你老母

香港列奧斯

龍仔助攻

龍+一仔
香港未來

差d輸埋

有冇半個鐘蓄力球迷

富力柱邊

蘇沙有機今屆足球先生

伊高柱邊

龍仔踢波真係有d日本球員既味道

牙廷

大頭唔係話冇咩

4炒

今屆停辦

進退也共鳴

無

你哋個牙廷準備出

牙廷來了

一仔都係

又重演開幕戰5-0？

4:0 又又又係souza

牙廷準備出場

畜力係唔係已經無資格拎聯賽冠軍？

傑志蘇沙4-0

蘇沙4比0

富力逞強

又係蘇沙

傑志仲好睇

愉園反Cup五球

是，除非魚丸追到4:4

所以話高美斯真係雞得

反5pcs黨：傑志有個彭，又出過啲咩青訓？

係 一陣就會做野畀東方拎冠

同雞而鈍

可以鞭老棍二

而家咁樣賽果一不變係kitchee攞？

Anyone but 富力
傑定東是但啦

東方仲唔出迪高同ww

東唔贏就傑

係

yes

已經唔會係富力拎

對愉園都吹奏？

唔會啦，想第二拎旺角場

廣東佬逞強

所以我已經熄左電腦

龍換佳

其實富力咁博做咩?....完全係損人不利己....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比勞烈斯同羅港威你地.....飲水完全唔思源

而家只希望愉園加油......佢要護級的!!

傑志換曬d靚仔出黎lu

富力失冠哭喪區

收龍仔都唔收雞爾頓屌你老母朱蛇

洛迪古斯都係

爭氣啦東方 踢到咁撚閪

真核 場場正選 連菁英盃同今場都踢足

咪守緊和囉

今年冇降班喎

錫住用

Both lan la

完全feel唔到東方想贏

換蛋仔仲衰過耀仔

高美斯得隻左腳已經俾人睇穿晒

球棍堅急了

D速度迫搶仲快仲密

感覺到個盃係紅隧去緊旺角場

屌你老尾東方下下一個大腳踢上去 有乜鳩用

東方好似唔想贏咁

畜力重似係有機會爭冠個隊

出台灣仔搏下算啦

兩邊都係想打反擊
悶撚到

兩邊都好似當贏緊咁

大頭：有兩個盃

打亞冠比人炒 不了

出浩瑋未

有人唱山歌

愉園反勝

個邊南區大家已經無視左

WW來了

出ww有撚用咩

出ww

盧卡斯同辛祖out la

收生草

東方要輸了

收埋港超神器 李志堅識玩

出ww斬角球

仲要換sandro

換辛祖

爭港冠

傑已袋港超

Ww

換陳浩緯好過用強仔啦講真

辛祖

換妹係做乜鳩

一直都冇睇

收辛祖

換埋

三場都睇緊

換辛祖同棄權有咩分別

辰狗做野未

點解唔收肥鳩

93分鐘角球

等中國輝上前頂波

差啲搞掂

堅蛇: 贏咗兩個盃仲唔夠呀

true, but 要鬼換鬼

有堅蛇裸照

基頓斬俾利馬頂，好正

AV堅跑出去頂

都好既
比一仔上亞冠表演下好過

換走肥鳩 換台仔 妹祖打前
換ww打攻中 迪高換利馬

其實中立球迷撐傑定東多啲？

傑
東

一仔, 龍, 佳佳

確定會表演？
定出醜

得妹祖得港超 而家換左佢

方狗倫又鳩射

30年畜迷揮手

東方

迪高應該係唔出得擺黎嚇鬼?

要外流了

又燈 等陣WW就黎腳世界波

理文都3粒，東畜呢場一球都冇想點

成team人出去啦

呢個屌

梁嘉恆3-0

5件諗住縮水點知又俾佢攞返冠軍仲分分鐘踢返亞冠

南華迷淨係唔想富力贏

仲用出醜論一日唔上大台點知上唔上到

而家出場邊鏟頭 仲有一線生機

呀7:你（大頭）都識提啦

傑迷準備好味

True

手槌入波

冠軍直上分組賽定點

北韓唔玩就直入

100米賽跑咁款

嘩，基頓打中鋒

屌你強仔

鍾偉強垃圾

我寧願比傑志班後生仔出去拎經驗

牙強決定太慢

世三當自己踢緊麥花臣？

傷害草地

李志堅 93 1:0

支那龍

差d

唔反了

辰狗

連抽兩嘢 都唔入

屌你老母周狗救一弓

咁都唔入

周郁神打身價波

支那龍咁勁既

基頓+羅素

馬交恆

支那晨

咁都入唔到

牙臣

周狗逞強

傑志臥底

周手足做緊乜

東方氣數已盡

理文4比0

周昱晨逞強

屌你隔離兩場4炒，呢邊22條友一球都冇死撚晒佢啦

爛區

輪到Matt lam柱邊

爛區執柒左佢啦
洗咁多錢

Wa

誰是神射手？

抵豬啦

東畜開始搏鎚了

理文洗同一筆錢 但有個好教練

Foul乜9啊

廢屠out了

換走廢to

Hiumingball

J死了

Ricky

早兩日唔係傳曉明被炒？

五年計劃完美收皮

屌你冇戰術 係到鳩射

沙利本人都收了皮

利馬

連中三元

富力1-0未

球棍堅：港超最黑暗嘅一日

大傑志準備搵邊個超級外援

東方今日表現好差,真係唔值拿冠軍

佢真係有料

今日贏唔到一半關艾華頓事

東方而家先上力

無見過 理文拎住港隊二，三線料
踢到同畜傑東爭冠軍 咁都炒？

買返尼迪利啦

估唔到大傷完仲咁勁

東畜仲未紅

無生快啲向ricky斟茶認錯啦

其實呢度想傑志定東方贏？

red la dxx

是撚旦

空哂個下點會唔入

東方班友唔回防

我都冇掂佢

我都冇掂佢！

呢場0-0 痴線到，大開大合0-0

傑啦，俾啲後生仔踢下亞冠搏外流

東富嗰場全部都禁區外射嘅，禁區唔入得呀

蘇雞好似講得唔錯
利申聽咗幾分鐘

淨係想睇畜力輸

仲有其他波處理有問題

唔通台仔要入？

想睇東方搵咩外援打亞冠
傑志應該無咁多錢

和=輸

有冇AV堅好sad既圖？

艾華頓踢下遊算啦

下屆

將軍澳富力

呢樣真

艾華頓係咪弱智 又哂時間

爭啲收東方皮

唔想畜力攞旺角姐

簡加亨

企開啲啦屌你老母

門前大漏，富力又爭啲1-0

伍爺爺吹奏區

幾勁

521要出黎派大包啦

連美斯

快d完場啦

支持

屌 咁都俾傑志贏

反而後場班鬼仲有威脅

屌你肥鳩幫手解圍

球棍堅

Lucas當rugby咁射啊

東方cls

東方真係唔想贏啦

痴撚線廿幾碼射

屌 咪撚下下鳩射

嚟香港應該踢到真美斯咁款

Lucas on9，幾十碼飛機，賽後即刻可以雞

終極尻射

傑志

朱蛇：以後邊個敢炒我

傑志己經慶祝緊

同愉園合演曼聯打比

拍定手先

艾華頓今日最差

今日D 遠射 好似全部炒晒上去

傑志已贏夠 係時候支持東方

有啲波可以再做，唔知點解咁遠都射

最後東方絕殺
又有得睇av堅完場興奮衝入場

AV堅呢家個心情

做乜事東方踢踢下兩隻翼又順腳踢

狗力似似地絕殺奪冠

周狗上晒身

角球旗戰術？

無啦

一個波位

嚇死

嘩柱邊

又miss

點奪呀

東方咁都炒
笑到

東方柱邊

門前碌過

嘩屌

理文 愉園 流浪冇得轉主場

ching假膠？

牙強

愉園入五球

無運到

宜家點排？

1.傑
2.東
3.畜？

咁東畜和最好

咪燈

球棍堅：屌你咩牙強

贏唔到我覺得佢都大責任
有下禁區思考人生

東方冇運

東方廢能到

真係慘

盧十二有乜講

嘩中國輝冇發夢

呢段好撚刺激

打交

香港波最黑暗嘅一日

阿輝呢球龍門球開得幾靚

咁都唔紅？

嘩
打撚曬交

垃圾杜度

呢場0:0既話都幾撚癲

走場狗杜度

紅

杜度係要foul架啦

蓄力食屎啦

杜度rc

Red

屌你老母艾華頓一早放啦 成場波d決定想點撚樣

收人山

Dudu兩黃一紅

中國輝上埋去啦

杜杜獻頭

屌你想收人山

杜度

呢下了

畜力全隊斷腳啦

隻盃而家係旺角定香港大球場

杜度係傑臥底

死要帶波，唔帶唔C伏

dudu力阻av堅奪冠

Bye

又高咗

笑撚到
咁都頂唔入

勁到拎埋紅
Sorry我燈

你啲燈力都好勁

堅sir跳得高過佢

咁都唔中龍，俾子弟兵累死

勞烈屍

咁多球都食唔到 抵啦

痴撚線
兩邊加埋咁多埋門都無波入

其實合理，畜力個勢唔差

勞列斯：吓我居然有得出？

杜度依球on9
搞到下季要停賽

AV堅痛失三冠

咁撚樣傑志冠軍

抵死啦，東方咁遲先上力

雞而鈍條垃圾

尾段咁撚多餐士都冇下中龍

嬴了

以為5-0

傑志贏 恭喜

球棍堅：屌

傑champ了

真係估佢唔到
又執番d錢

東方己柒!!!!!!!

非常好

咁樣 傑 拎冠

和撚咗 爽呀

屌你老母咁撚冇志氣既你地

鍾偉強，艾華頓即場解約

邊個屌老母

AV堅哭了

恭喜傑志

咁撚冇志氣嘅你地

咁撚冇志氣嘅你哋

邊個講 屌你老母咁無志氣

鬧富力個邊

屌你老母咁撚冇志氣嘅你哋

又屌老母

想知邊個屌

和波你都yeah

521

2019/20港超聯冠軍
傑志

狗志己CHAMP!

中國輝講？

傑狗好球

加埋肥鳩啦

屌你老母咁撚冇志氣既

今日好睇
有無人訪問傑志名叔盧均宜

好大聲 聽唔撚到講咩

5爺冷靜到

東方輸自己，同富力鬥磨，on9

堅蛇返到去會唔會棍打鍾偉強

我都問，聽唔清楚

貼圖未

中國輝咸能到

隻盃係咪要即刻運去旺角

應該唔係掛 球場上面講嘢應該冇咁清楚

搵人去fb問佢

桂冠都碌走埋

屌你老母咁撚冇志氣嘅你地

慘
又冇

高美斯第一個聯賽冠軍？

講呢啲

精彩

有兩個盃

傑志咁都拎到冠

強仔 ok 啦，佢處理得好小小就唔駛踢後備

係咁影521

應該旺角都有個A貨喺度

化左，有乜未攞過

應該直頭係佢香港第一冠

伍健：計劃通

揸住雞爾頓奪冠

佢依個stage仲care聯賽冠軍幾難得

兩隻都係a貨？

回饋母(舊)會

太信任魚丸

True 死唔想失第一球，唔壓上去

傳奇十號

佳佳、牙廷今日普通

唔出奇

中國輝爆曬粗屌

完美結局呀屌

大家唔好唔記得多謝楊手足

唉...

全季踢少個咁

好想去盧狗Fb binc

中國輝講架？

守志是無辜的

個陣睇佢踢我朗點估到佢有一日捧到港超

屌你老母KIDCHILD

屌，高美C

打反擊啊啦堅叔

東方上半場踼成咁, 下半場都唔變

好多年未拎過

垃圾波都贏到好感動

夠做喇

其實佢地都冇得諗和
唔通真係以為傑會失分

自己太保守唔敢搶攻
和輸都好大機會冇分別

Btw 畜力quit 未

施帥雞左?

最重要係畜力狗第三 最撚安全

孝囝同MOMOKO應該係現場

最尾個半單刀比舊將杜度破壞咗

自己敗家

老棍二幫畜力拎撚到聯賽冠軍未？

以前喺南華拎過幾多次？

堅蛇下季同班弟子去邊隊

太遲壓上去 攻得個20分鐘，但都好多攻勢

富力

盧均宜facebook串人.jpg

Champions of HK

好耐啦